cc台手足: gphone入冊你要全日都喊😂

琴日黃之鋒入獄，今日港女慶祝GD生日快樂

G峰入冊，佢地仲喺cc台鍵國

牙滿入獄我就喊了

牙泰好串

收啦

慶祝都黎唔切啦
仲要我咸😂

直頭應該絕到直到死亡啦🤣🤣🤣

佢地話美國會取消關係法一齊攬炒嫁😭😭😭

GD對人類社會無貢獻咩

😂
呢隻喊？

做咩都唔得架啦呢幾日 (除左CC台手足本人及其親友可以)

牙滿你入冊果陣我都咸足全日

十卜ching 比班細蚊仔圍屌

又準備入過

樓主入冊冇人理，酸鳩gphone

果個柒渣廢青來 唔使做野 24小時幻想捉毛

琴日見到位手足咁樣評價佢

佢智力真係有限

ｇｄ係國民ｉｄｏｌ，ｇｐｈｏｎｅ係國民老鼠

北韓

你入册就無人理

個條友好好玩

幾時開始g瘋呢d垃圾都有人吹奏
cc台真係不私了

豬蛇

咩而家啲cc台手足咁低質架咩
出面係唔係都捉人話五毛

都冇高質過

10秒就覆

質素有上限，無下限

樓主酸

毓民三個月前先笑9 gphome

仆街港女

有病

今日傷心到工都返唔到😞

牙賓又反毓民

我跟你咋

係高登個陣好多呢D POST笑大陸仔
有個好似係劉翔跑唔郁唔比藝人係微博POST開心野
依家做埋同一樣野

公就佢哋贏，字就我哋輸，明未？

我今晚去myradio十周年晚宴

屌你老母400正皮

樓主酸。